聽完中島美嘉哩首歌，聽到我個心有啲痛

你也有曾經一了百了的時候嗎？

個導演好有心思既拍攝心法！
當你知道中島背後既故仔就知點解咁zoom嚟zone去

識貨
Amazarashi 個版本都好正：

哩個版本都好正，
首歌啲歌詞好黑暗，
聽到個人好down!!
如果唔係臨尾個幾句，
首歌應該令到好多人抑鬱

點解咁zoom嚟zone去

因為佢個病?

曾經以為佢會大紅大紫 點知個病

好後悔上年冇去台北聽LIVE

某幾位特登zoom落幾個紋身，
個幾個紋身都係佢養病個時紋！

你再睇歌詞，你會覺得導演係有心思！

太早熟啦佢

我都好似係前排第二個po有巴打推介先識呢首歌

識貨！ 我第一次聽首歌同睇到啲歌詞嘅時候好打動到我。好多時生活迫到人喘不過氣來，林林總總好多失意失落嘅事情發生喺自己同身邊嘅人身上，曾經有萌生一了百了嘅念頭，雖然而家同日後嘅日子仍會繼續難過不開心，但我相信生命依然有啲人同事值得我地生存而去追尋或見證佢地嘅存在

十分值得大家一聽

我平時唔聽日本歌 之前youtube recommend 左呢首歌 聽完真係好感動

原來咁多巴打聽過

其實首歌有中文版，
湯唯唱架

amazarashi嘅歌真係好好

lm

最鍾意都係雪之華

未入已經知係呢首

個時聽到想喊...唉

點解既

我女神